特朗普用唔用「中國病毒」=馬總統看手錶

佢講就日日報
而家話唔用就報得仲多 煩唔煩啲